野外露出了！F級元元熱到全脫了 炸出超兇網凍未條

近日天氣回溫，各地天氣晴朗，溫度甚至高達30度，炎熱天氣讓不少人抱怨連連。而因甜美的臉蛋、傲人的身材備受粉絲喜愛女星元元（吳婕安）也不例外，在IG上直呼熱到不想穿衣服。
元元今日（18）下午時在IG抱怨，「熱到有點不想穿衣服，快融化了..... 好想去玩水」並貼出多張照片，照片中的她穿著相當有夏日風情，身穿平口碎花上衣，搭配淺藍色牛仔短褲，一頭長髮紮成馬尾造型再戴上草帽，裝扮相當可愛。
不過有一張照片卻讓網友驚呆，原來元元將草帽放到胸前，意外製造出「沒穿衣服」的效果，讓粉絲們紛紛直呼太性感，「第二張相片令人遐想」、「第二張感覺很調皮哈！真的很像沒穿衣服，哈哈哈」、「我不行了也太好看」、「這膚色真的很健康啊！小麥色的肌膚好性感」。

個起格emoji 想點樣樣

屌你老母咁叫有圖？